納稅既人當初有無諗過

原來自己辛辛苦苦賺錢有一部分係一直養緊香港最撚廢既一班人
毅進仔，書又讀唔成，無任何技能，心地又差過人，賤過地底泥，但偏偏係好食好住個班
無咗個身分，無咗副gear，根本同過街老鼠無分別

報稅時，如果寫字/加紙鬧兩句
犯唔犯法？

仲要幾皮野一個月 我地做到隻牛咁先捱近兩萬

好撚嬲，出咗去幾日，有份衝，但都覺得自己對香港唔住，幫唔到d咩